他每天都在那里和桑拿浴室结束，冷热结合是对抗肿胀的开始。 在摩根·摩西的一周恢复中，华盛顿最坚强的球员之一山姆·福蒂埃，2020年12月26日，华盛顿邮报 
 在最新的法律攻击中，以科罗拉多州和内布拉斯加州为首的来自38个州和地区的民主党和共和党总检察长将矛头对准了谷歌的数字帝国。 近40个州起诉谷歌，指控其操纵搜索，这是针对科技巨头谷歌的第三次反垄断攻击 
 周二宣布的这宗收购职场即时通讯服务公司的巨额交易，可以被视为针对一个共同敌人的一次扫射。 Salesforce的Slack交易可能刺激2020年12月4日 
 鉴于美国司法部和联邦贸易委员会(Federal Trade Commission)正在对包括苹果(Apple)、亚马逊(Amazon)和Facebook在内的主要科技公司展开调查，这起诉讼可能是政府在采取其他重大反垄断行动之前打响的序幕。 司法部将对伯恩哈德·华纳提起里程碑式的反垄断诉讼 
 网络攻击的目标是知名民主党政客和社交媒体上的新闻机构。 支持特朗普的青年组织招募青少年参加被称为“喷子农场”的秘密活动，引发了脸书和推特的谴责。艾萨克·斯坦利-贝克尔，2020年9月15日，华盛顿邮报 
 如此出色的表演实属罕见:她的大银幕大片《蝙蝠侠:开战时刻》(2005)以失败告终。 凯蒂·赫尔姆斯是如何逃离汤姆·克鲁斯和《恋爱时代》的? Tim Teeman | 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 芝加哥也响起了100响齐射的枪声，全城的钟声都响起了。 亚特兰大的陷落预示着内战流血的结束马克·沃特曼，2014年9月1日，每日野兽 
 第一次交锋是在1996年的奥斯卡颁奖典礼上，当时西尔弗斯通颁发了最佳化妆奖。 《独领风骚》:90年代最伟大的小团体如何转变成莎士比亚的悲剧|Marlow Stern | 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 早在2007年，罗伯茨就在平权法案之战中打响了第一枪。 平权行动不是压迫性的，但罗伯茨法院无论如何都想结束它|迈克·萨克斯|014年4月23日|每日野兽 
 他还强烈敦促支持者不要将招聘政策的改变解读为对同性婚姻的宣战。 世界宣明会同志妥协|布拉德·克莱默| 2014年3月26日|每日野兽 
 不再有好奇的巡洋舰随时准备向任何骚动的东西发射齐射。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 接着，绿房子像霰弹一样撞在了门上。 欧文·约翰逊 
 天亮的时候，英军在悲惨广场上的21门齐射炮发出了信号。 庞塞·德莱昂，威廉·皮林 
 他刚完成安排，英军的齐射炮就发出了进攻的信号。 庞塞·德莱昂，威廉·皮林 
 第一波炸弹齐射落在幼小的松树上，他曾在那里抵抗第一次空袭。 《明日航班》|亨利·比姆·派珀